Juhan Pehk - Jakob Ausing
Jaan Pehk lut.usku tunnistas, et Juhan Pehk ja Jakob Ausinge vahel olevat küll sõna vahe olnud, aga seda ta ei ole näinud, kui Ausing Juhan Pehk löönud on.
Mihkel PehkAakre mõisa piirist lut.usku tunnistas, et Jakob Ausing olevat küll üks.kõrd Juhan Pehki tönganud ja Juhan Pehk üttelnud, et Ausing on teda põse pääle löönud.
Otsus.
Protokolli kirjutada.
Pääkohtumees M Roth(allkiri)
Kohtumees H Kangur(allkiri)
Abikohtumees T Uint(allkiri)
Kirjut.(allkiri)
